唔好再賴60後70後，80後90後都無全力救港

當日佔中，最大機會救香港既一次
有幾多人放工先出黎？
佔領一個地方唔係抗爭既全部
最重要係癱瘓香港
佔領一個地方只可以做到打擊作用
罷工先可以完全癱瘓香港
唔好講60，70後呢呢上左位既人
80，90呢啲前線打公仔都唔肯付出所有
放棄自己嘅事業
60，70點解要同你玩？
又影響唔到佢哋
試吓一齊唔返工，你估邊個會驚啲？
要流血要衝，有好多人做左
但80，90後呢？
有冇做好自己，付出所有去抗爭？
根本80，90後同60，70一樣
自己有一份安穩嘅工
就唔想搞咁多嘢
出嚟佔領都只係做個樣，唔係有個目標
哂氣
根本就中國人基因問題
大家都有奴性

利申，包括我自己

佔領條街犯法咖wo 點解唔用d唔犯法手段

佔你老母中 嗰啲叫瞓鐘咋

唔知
但果次失敗，之後都唔會再成功

啲60s 70s 有晒事業
佢哋有財力去抗爭
就算要坐監都冇問題，因為佢哋已經上晒岸
都已經差唔多去到退休年齡
但係佢哋佔中嘅時候都要淆

相反 80s 90s 冇財力打消耗戰
加上有案底就一世玩完
所以出唔到嚟

根本大家都係縮
不用分那麼細啦

岩呀
所以無話60，70做得岩
但係到怪人既同時
自己都無盡全力
五十步笑百步

係，我都無盡全力。
我自己自私，不過我覺得身邊好多香港人比自己更自私。
直到呢一刻真正仲抗爭嘅又有幾多人？係度講緊抗爭嘅果一班人都係為自己爭取緊政治本錢，令自己可以生存到。
自雨傘之後，值得相信嘅人變得更少。

2016 個投票，無風險啦，投票人數

無話邊代人無辜

香港政治
從來都係搵錢工具